its time to ban 基道中學, admin

btw極懷疑佢係屌屌屌屌屌屌分身

基道中學
#89729

查下咪知係咪

Btw ban既原由係 ？

禁言都夠哂

扣10積分啦版主

🤣

煩到閪

強貼支持

呢個咩app嚟？